[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (407)

死仆街拜金！

唔係咁的。。。你聽我解釋。。

收皮啦！

唔係咁㗎。。

show block user

我返出去先。。

想同你傾計。。

咁你有冇問過我想唔想？

得 我走 bye

我想

阿餅><

打緊巫師3

ps4?

係啊！

想同你一齊玩ps4...

打緊昆特牌

用腦嘅男人

好好玩啊！

同我玩

online

教我玩ok?

有冇玩過遊戲王？有就會識

冇

hmm其實唔難

捉住我隻手教我？

npnt

冇嘢了

咁你做緊咩？

睇緊Running man

咁去玩你witcher

趕我走啦

係 bye

dllm 唔撚再入！

hi

留名

波波

早晨

茶茶

早晨 但想瞓多陣

我都係

長期訓極唔夠

我醒咗3次

好濕訓得好唔舒服

我成日半夜醒

瞓吓醒吓咁 又有啲熱

想睇⋯⋯

而家有著背心短褲

我好少

係勁辛苦

我已經有開

未開開左既話深夜會覺得好凍

+1 垃圾天氣

Com 被

真
好憎

com完都凍 一凍醒好難訓番
唔開好過

黑驚自隊菊花片

唔覺得似係真直男邊會玩到咁

pm

碌假狗好似仲識震

圖

想睇縮水波

笠住罩做尖真係勁辛苦

有乜好睇

仲去做

縮水波喎

我好攰...

okok

黑警自插假狗片已上公海

黑警劉卓衡假j自隊菊花

#86

但有野流會照芯到過去

D 仔好鐘意咁磨，但無落ky 佢又吉唔到入去

我仲打緊巫師

玩緊switch

波波玩緊咩

有無玩個隻動物森友會

仲玩緊Zelda

未買

我1516緊

其實唔知道係玩乜

係但見人玩 我又想玩

羊群心理

好似係happy farm

我係咁 見d人仔好似好得意咁

即係淨係一齊起嘢？

交友版牧場物語

哦 如果平可以玩吓

我都唔知，只知可以連機

我有隻風花雪月玩唔掂有無人有興趣

佢咪話玩唔掂

牙花

我捉住你隻手玩

係咁死，屌

渣ga

覺哥真係好癲。。。。。

想為咗tag你玩個challenge了。。

你幾時露

又扮

我份人出名保守

11/10

會唔會係你太鬆

對唔住
我明明派的
當我無講過

啫係你幫佢唔幫我

嗯明白了

個黑警條片ok

身又睇唔到 樣又睇唔到

其實我嚟信唔信

我幫你

你條丁邊係咁

咁又唔洗錫我

靜了

滿街腳步突然

hahahahahahaha

Um.... 你想呃邊個

Hi

好悶

等放工

等仔媾

加油

一齊打機機？

應承我 我死咗燒幾個大隻靚仔畀我。。

咁點解為咗我唔可以獻身畀我？

ok

吓 打乜

唔知

有冇得online 連機

overcooked2 同一平台咪得

...洪永城？

唔好問啦

出名重口味

啫係Switch 之間可以？

可以㗎 一部機仲可以多過一個人
啫係話我哋兩個可以用一部機同佢連線><

冇friend

switch and chill?

無switch

巧牙

買啦

好撚熱呀屌

開冷氣

著背心

小心啲。。

笑死

？

你暗示自己中晒？

天氣太熱面紅都唔畀？

唔俾喎

咁啦

你近排唔開心？

出咗門

我得肥膏，橕唔起件衫

返屋企

準備返屋企

咁我沖定涼等你><

好

買咗好多生果一齊食

你食蕉我食桃？

你話事😚

有人話P記都中咗

又唔理我。。

好似激嬲咗人

好靜

香波

冇嘢睇一定靜

唔係臭咩

hal先係臭

想死？

兩個都香

你又唔放自拍

又我放？

真

梗係你，post 柱黎

那有縮？

有縮咗㗎

繼續打機

其實打到好悶

部電腦個pornhub未熄

唔係嚟

有冇驚一驚先

少少

縮咗係邊？

屌你好淫

一晚2張福利圖

又唔畀我改名

一向

仲唔訓

瞓喇 打完機

淫撚過我
Cls

你諗咩

？？？？

都幾難

我而家行清純路線
Sor

幽默路線？

???

脫星轉行做笑星

我真係行清純風
睇我ig好無＝＝

ching你真係好清純。。
好想同你瘋狂做愛。。

新人LM

好耐之前有嘢想問你 但你一直冇睇過tg

Sor bro 太多group係上面頂住咗

Bb

唔想理你
你仲問

做兵係咁

已fc，你係男神

問號？

你唔畀tg我

佢黐線佬嚟 我頂住你快啲走

咁我走先
Btw打機？

...我哋兩個？😳

係呀
On未

下，你就黐線佬

love you

咁夜仲打到機，年年真好

係

bb

Fanfan fuck u..

咪j我雷珍妮條仔
Thx

我想屌你。。

morning world homenoffice 廢咗都星期，今日返工

原來我清純路線都幾正。。。

巴打真幽默

??

法國巴打你好風趣幽默
想瘋狂私交你

Pmpm

btw, 你唔洗訓嫁？

Pm未？

睇錯左做morning wood....

我怕醜

Y

見到你怕醜👉🏻👈🏻

我明。。。

好淫蕩

壞

你都叫淫。。

唔夠凱婷

我眼殘sor

正！

又黎到lunch time 食乜鬼野好

試下

靜

未請教

咩？

又show 肌

冇 都已經縮咗水

依家悶唔悶

唔放喇

波仔真係冇得輸～～～

好耐冇見你上水

...

忍咁啊，熱就脫啦

屌，自己舒服嫁姐！

啱呀

舒服囉！

舒服到想打⋯

屌，又扮

完全比唔上阿花

好想渣

幾點？

好眼瞓

美國東岸時間

sor 我老公有時差

你有幾多個老公

二次元定三次元？

冇咁大

Why not both

加埋有四個

因為肺炎，我好耐無做gym瘦左2kg

Keep住掌上壓

好想去旅行

好想同仔去旅行

正解

唔理我

好有錢

同你去

帶埋我

佢同我去先算

想去邊

飲ice tea

拿來長島冰茶換我半晚安睡

想唱k

挑戰一路睇post 一路唱而唔走音唔甩beat

穿起你那無言毛衣當跟你貼近
呀~~~~~~~~~~

你是歌手

我是觀眾，我要喊

腳係屋企可以點操空氣squat❓

最近發現咗個男神。。。

你...

十二點已到 本post只能容納四人

自己？

妖

咁樣係邊個吖

你

做咩啫

所以係邊個

完全唔知

唔使知喇
佢唔會講

最近有位清純風男神

吹

突發!!!意大利驚現人食人慘劇!!!

我信左

一樣

有冇大隻仔食

呢啲睇下你咩條件㗎啫
你好似牙花咁嘅去做gym都會食到 你好似我咁就貼錢都未必食到

好似我咁依世都唔會食到

食你得唔得

人哋有仔仔啦

所以我單身

我唔好食㗎

i know that feel

願天下有情人終成眷屬

有錢人終成眷屬

你早啲瞓啦

想去台灣拜月老

台中月老廟，包埋夜景，好正
睇完再去逢甲食夜市

你帶我去？

我都想去

...我哋兩個去><

食台仔！

無事了

點解我生得咁樣衰
身材又差…
人緣又唔好..
又窮。。。

做咩姐

你係咪想俾我屌

咩意思

I mean俾我鬧。。。
屌你唔起。。

點解要罵我？

男仔係咁。。。
鍾意人就會欺負對方。。

一個字。賤

我賤我認

狗奴！

屌你老母講嘢有冇經大腦？？

正

你做緊咩又唔瞓？

飲完酒點解瞓唔到

我飲完酒會瞓得差

有一刻好眼瞓諗住瞓嗰吓又唔眼瞓

係 我都係咁 同埋我醉咗會同人表白
希望短期內唔會醉

我會拒絕

關我撚事

咁惡

突然好想飲醉然後去同佢表白

我接受

唔識 我飲醉就係咁

好冷靜

啊啊啊啊啊 我鍾意佢啊

蒲完

咳咳

我決定
如果我過20負皮
我跪地向曾經畀我屌過老母嘅人拍片道歉。。。

依個留言？

系

好
難
講

數過
計埋好耐無上水嘅人 過30都有

計埋淨係講過一次嘢嘅人超過200人添

正皮會抵消返負皮數

你有冇考慮過我嘅催票能力

我個茶茶bb去咗邊？

無
睇你唔起

收皮啦啲人都唔上水啦

不過我唔會。。。唔會要你拋頭露面。。

我唔驚牙
你驚無人牙？

你係咪好憎我。。

發覺ig有啲撚樣科勞咗我 之後我想科勞返佢 佢就拒絕畀我科勞佢
嗰啲人咩意思

未瞓醒啊師兄

原來你識控制自己嫁

我連fol珍妮都唔敢

支持你follow

想科盧你先

可唔可以帶埋我

各位同學
我哋今日喺zoom教大家 「反義詞～～～」

垃圾CD ROM
敢睇唔敢留言
淨係識偷圖
無膽匪類

(-⊙-⊙)
( - )

腹肌好撚易練咋

佢住重慶？

仲砌咗咁多次電腦
咩都摸熟晒啦

我點知

我都嬲

你都唔好嬲啦，錫返

你知佢嬲乜咩

唔知，搭下嗲，可摸耳分享下？

佢嬲你

點解

仲要問？

咁我走啦

bye

香pat

喺我格離

偷圖狗

驚

無忌

開發你

佢刪咗po

cd-rom

無奈

下腹難

diu

樓主pin

做9我

唔好嗌交

挽留

牙花呢個po有一件

咁樣啲人真係j你吖嘛

咪係

Tg or virgin ?

大家好

唔通呢

臭波

吓 我已經冇講嘢

hi，做咩話我

不了

我嗰啲的人珍藏
不過佢哋私下睇過都話Ok

真啊。。

100分

CD-ROM可唔可以回吓post

訓咗一陣

收工先

咁早收

最近成日經過你果頭，勁有衝動搵你

減脂好痛苦

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (408)

早晨喎ching

又係美國東岸時間

佢tg不讀我

男神係咁

雷珍妮係咁西

係囉

臭女人

我幫你對付佢

喺度留tg話唔定有艷遇

點對付？想知

我成日搞。搵佢架啦

嗯。。。
Jenny真係好衰!!
點睇？

下次叫埋我
一次過見哂本post 最高汁嘅會然

咁咁咁都有自己圈子嘅

真係。。。thank you, next

唔係
而家周圍見人 咩人都識

其實你想點

最想識你

諗太多喇

屌死開啦搞底線問過我未？

真 suppose係好健康嘅事嚟

蘇眉淨係得佢一個咩
有s喺後面㗎

soldiers

Sorly lor

Hi, 我想識底線，求介紹

唔撚得喎sor9ly

Hug hug

呢個語氣唔使睇名都估到係你

HugHug

我出名nice

要搞就搞我 唔好搞底線b

你都唔比我搞。。。

咁你搞我啦。。

嬲

總之唔撚好搞底線b

收皮啦你

1000